高先電影院初七開張 剪綵儀式請來《幻愛》導演周冠良、導演關錦鵬及王宗堯等做嘉賓

政府宣佈有條件放寬限聚令，戲院經歷78日停業，終可在年初七復業。位於堅尼地城的高先電影院也於當天開張，該院由高先電影公司負責人曾麗芬（Winnie）打理，她昨日接受本報訪問，表示戲院在年三十（11日）已獲發臨時公眾娛樂場所牌照，可趕及明日營業，並會舉行開幕禮及剪綵儀式，請來男子組合MIRROR、ERROR、《幻愛》導演周冠良、導演關錦鵬及王宗堯等做嘉賓。

由高先電影發行的《狂舞派3》，成為該戲院開幕電影，早上10點開始馬拉松式放映，一班演員及導演黃修平會出席開幕禮，亦合力炮製了一條獨家戲院禮儀片。

另外百老匯院線為戲院重開，找來林二汶、插畫師b.wing、作曲家戴偉，為該院線的戲院禮儀片譜上新詞及重唱。有份參與歌詞創作的林二汶說：「等戲院開真係等好耐喇！希望大家更珍惜可以喺戲院睇戲嘅時光。」戴偉就呼籲觀眾「報復式」入場。

對於戲院經歷三度停業終於重開，Cinema City院線老闆黃百鳴回應：「終於等到開！雖然係損失咗成個農曆新年同情人節兩個檔期，希望人日（年初七）復業可以攞番少少生意，戲院業人人有工開，更重要係帶到歡樂同娛樂畀每個觀眾。」明日有多套大片上映，包括姬嘉鐸（Gal Gadot）主演的《神奇女俠1984》（Wonder Woman 1984）、迪士尼聯乘彼思的動畫《靈魂奇遇記》（Soul），及劉德華、劉青雲主演的《拆彈專家２》。榮獲本屆台灣金馬獎四項大獎包括最佳電影的《消失的情人節》，亦會開始優先場。

請王宗堯已經說明一切啦

Golden Scene

周冠威？

係喎,標題內文都打錯

以後只會去堅尼地城的高先電影院 及 百老匯院線

多謝高登先

希望可以多幾間分店，西環真係唔就腳啊

另外百老匯院線為戲院重開，找來林二汶、插畫師b.wing、作曲家戴偉，為該院線的戲院禮儀片譜上新詞及重唱。

唔該熄咗你個電話啦

多謝高(登)先

一早知係黃啦大佬

係周冠威啊
個記者搞乜

你知姐 有人覺得係藍呀嘛

嗰班垃圾就算啦

太遠，無得成日去

係咪要裝安心出行先入到戲院

Winnie原來真係姓曾

聽日得朝早4場

要去懲罰下